粵語 / 白話 ... 新世代廣州人都已經唔識講.

仲有好多其他 Youtube Video.... 睇完之後好心痛....

本來仲以為廣州 / 廣東話仲有反抗嘅能力 ..... 原來不經不覺間廣州人自己都放棄左.....